一次軍事鎮壓會變成國際醜聞，無數次的警察打人卻可以推定無罪。

//一次軍事鎮壓會變成國際醜聞，無數次的警察打人卻可以推定無罪。那些警察全副武裝卻沒有身份，打死人不償命的。他們以分期付款的方式，一週幾次，在入夜的暗巷裡，大街上，地鐵站，關不起來的車門車廂裡，一棍一棍，一罐一罐，一槍一槍，提領示威者的命，把小孩當大人打，把大人當小孩打，打得你半死，半死而不全死，並不是什麼手下留情賞你半條命，而是因為，骯髒戰爭的詭計在於：只要看起來沒有殺人，就可以繼續殺。//

轉載自fb
——————————————————-

所以連登仔一定好快諗到，
平時遍地開花無問題，但短期內我地需要大規模活動。所以唔需要站站塞鐵。會唔會有站內示威？集中係2，3個站。可以係附近站上車，然後同一時間係某站落車。返工放工時間，係地鐵站內大規模示威，唔知香港市民今次睇唔睇到？

我好驚，大家唔好亂黎呀！

港鐵禁制令

山長水遠跑嚟咬

無架喎，懲罰黨鐵係必然，連登仔連集體係黨鐵商舖玩都唔敢？你呃我呀

清算警隊, 軍隊, 從來都係要新政府去做
即係要林奠下台, 新特首先可以清算班狗